win10 開個file 變沒有回應

次次開佢都無有回應,係平時BT down野個file

係咪加咗SSD?

係咩來

當我無應過你

點解

即係叫你用 linux